（學術）老豆幫自己個女，沖涼會唔會構成兒童色情？

沖過程要洗私處，難免會用手指放到去...

放邊到 插入去沖涼要插隻手指入去

on9

咁你抆屎會唔會插入屎眼抆

冇概念，因為睇D 育兒書話，BB女賴屎，要幫佢洗patpat及私處。

FBI is watching you

屌你老母 你痴線架？

孫中山先生

唔洗去到咁入既
有錯自

你戇鳩？可以叫老婆做嘅啫

利申：啱啱生咗個女

你冇淫念幾多歲都可以同個女沖涼

屌你老母拎隻手捽個閪邊咪得囉 放隻手指入去做乜撚野

依家D小朋友好惡，大過metoo 就pk